有冇人會車狗出街

大家揸開咩車車狗
想出返架車我隻狗周圍去
大型狗狗

車開樓主戇狗

出左架Model 3 黎車屋企隻狗

出左部jimny 比隻狗自己渣去散步

出咗㗎AE86 比隻狗練下彎位

出咗架 Urus 俾工人買餸順便放狗

出左架RR phantom 比司機同隻狗出街放下油

出咗架拖頭拖住隻狗

btw 大把人揸車去寵物公園放電

出咗架benz sprinter 車狗

但係俾德國制裁 再買唔到車同件

有個傻閪逐個comment俾負評

巴打應該住貝沙灣

Classic muscle

求其一架正常sedan都夠車啦
之前FD2車金毛

會
但其實搭的仲方便 又唔使搵位泊車！

大把警車

會車貓出街

我直頭比隻狗做司機
我坐後座做乘客

應該就係樓主養個隻狗 , 佢唔中意坐以上D車

寵物車，臭到仆街

呢部見好多人渣, 成日車到好多狗